有無人因為怕醜、怕樣衰而錯過左好多機會?

好深刻
以前幼稚園去交通安全城, 有印象可以簡做駕駛者、過天橋、路人
咁扮駕駛者同過天橋既小朋友得幾個
老師
我

老師: 有無同學仔想試下做駕駛者? (者係踩單車)
我: (想玩但唔敢舉手, 其他同學瞬間舉手, 名額已滿)
老師: 有無同學仔想試下去行天橋架?
我: (玩唔到駕駛者, 想玩下過天橋但都係唔敢舉手, 其他同學瞬間舉手, 名額已滿)

最後只可以做路人甲 跟大隊過馬路就完左

BTW 其實呢樣都係小事, 小學中學都一樣
想參加野又怕麻煩
一係又怕自己應付唔到 從來唔會主動話要做
但其實心入面好想試下

到宜家都努力學緊 主動少少 出下聲 為自己爭取多啲
有無巴絲都係咁
想聽下大家經歷

我唔係怕
而係因為樣衰，醜而錯失好多機會

有時真係唔知驚乜春

其實你冇做錯
因為我都係咁嘅人
但當你第一個舉手做咗嗰樣野
唔知點解個結果多數都係會柒
之後就會秒速後悔點解要衝出黎
久而久之我寧願縮返埋算

我反而因為真係樣衰而錯過好多機會
成日諗住我咁樣衰，冇人想見到我，不如自摺算數

呢個活動要面試？不了，面試官見到我都唔開胃
出國交流？不了，冇人想同柒頭交流
識fd子活動？不了，靚仔專屬福利
拎scholarship？不了，我生得咁柒有乜資格申請

根本上生得靚仔，冇可能錯過機會
你唔想去，老師同學都會鼓勵你去
久而久之啲機會自己會黎，人生都容易成功

屌 咁撚似我

同意呀
其實唔知驚咩 怕比人望 唔知人地點諗自己掛

巴打有咩經歷

巴打個名
老實 我又覺得雖然有D係天生, 但有時靠下打扮都會唔同D

咁有無提自己多啲

真

催眠自己其實無人留意你
個個都是顧住自己
就算真是柒咗 啲人可能其實無留意到或者轉個頭就唔記得
比多啲機會自己啦

都唔知驚乜9

我都諗起幼稚園嗰陣
去牙科中心參觀
個個舉手話要做牙醫
我唔夠膽 就逼住要做病人

抽離自己 當自己只係上帝控制緊個角色
你打機都唔會諗你控緊個人物柒唔柒 好玩就去做

成日都同自己講下次先

怕醜仔就係因為自我意識過強

係呀
我都係
完全冇自信
樓豬你幾歲

內心爭扎完 人地都搞掂左
不過宜家都學緊主動多少少 唔好爭扎咁耐

好多 感情事

我發現我同你一樣搵工搵到懷疑人生

會唔會只係你以為你有機會咋